%%% Copyright (C) 2018-2025 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Théorie de la crédibilité avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/theorie-credibilite-avec-r
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\chapter{Solutions}
\label{chap:solutions}

%% Ce fichier ne sert qu'à disposer les solutions des exercices à la
%% fin du document. Le texte des solutions se trouve avec leur
%% exercice correspondant, dans les fichiers des chapitres.

\input{solutions-stabilite}
\input{solutions-bayesienne}
\input{solutions-buhlmann}
\input{solutions-buhlmann-straub}

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "theorie-credibilite-avec-r"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
